Vcity預約裝修

手足行行下街突然有便衣捉o左個手足，跟住其他手足諗住打波救人個陣突然成隊防暴衝入黎拉o左幾個。跟住屌保安個陣，保安仲要串柒柒屌手足搞事

p牌推唔到

推

懷疑打死o左手足，popo封曬成層，區議員都唔俾上。

有個手足無曬知覺訓喺地下，記者同區議員都上唔到去個層

Tuen Mun?

yes

有記者LIVE緊?

好似話有人被狗大大力撻落低下

有

地下

Now有live

有個手足叫黃浩洋（同音） 民生書院，有無frd可以幫手聯絡屋企人

D狗走咪開個保安波囉

shk一定有同曱甴合作放便衣
行左咁耐屯市冇事,一過vcity就出事

今次入面要換

過緊黎
屯門要人
不過大家唔好戀戰，重防商場
大家要識做

Shk個阿頭係狗

under renovation

便衣根本係引戰狗

有好多人唔知 其實對面地下果間ua財務都係shk

新城市有眼睇，過百便衣

有手足俾人直接扯入防線，跟住呂明才有手足被截查

Sell hk 真係冇改錯名

Vcity APM 新城市 全部都係SHK

佢地d便衣係4人一組咁行 佢地條腰係好明顯有野突左出黎 田今日晏就兩點就已經見到佢地行

新城市琴日幾多便衣就知

係咪著黃衫果個？

睇tg話去左屯門狗屋

721

Push

sell hk嘛 呢度之前好多打手洗白架 而家死撚咗去邊？

手足應該無事

根本就要杯葛新地所有商場
你裝修佢咪 claim 保險，對新地不痕不癢
反而你唔幫襯佢啲商場
商戶賺少咗就收唔到 contingent rent
等商戶畀壓力佢

相比太古同信和係真香港人

問題係啲港豬唔會，呢幾日屯市同vcity不知幾咁好生意

現場有血

Vcity日日都好好生意

信和先最奶共

奶到掛支那旗，係今年唔敢

SELLHK旗下商場租啲鋪都係做大陸客生意
你唔係旨意佢企係香港人呢面

吓咩事

唔宣傳又點知無用
冇錯會好難做到
但儘做
好似罷搭MTR一樣
仲量唔坐

唔洗入紙 即可裝修

Sell HK

中層？

信和黄致長捐好多錢俾散仔會

咩事呀屌？？

就係想佢claim保險

claim一次，成個集團既保費加一次

有手足俾popo撻落地下，無知覺攤喺地下，仲要趕記者走同唔俾區議員上個層。

咩事

應該係最上個層壽司舖隔離

噚晚yoho 幾十隻便衣狗

但屯門好似無記者開live? FB唔多覺有

now有

下唔係呀嘛

[1226和你shop] 正視聽 今晚會出嚟既FA請入嚟。

嗰位手足宜家應該無事

去左狗屋？

唔明

新鴻基地產（0016）公布，委任前華潤地產（1109）執行董事吳向東為該公司之獨立非執董，為新地歷來首位內地人加入董事局，自9月1日起生效。現年52歲的吳向東曾於2009年至2019年二月期間擔任華潤置地的執行董事，並於上述若干期間出任潤地的常務副總經理、董事總經理及董事會主席。由於吳向東也曾是潤地黨委書記，換句話說，今次也是新地歷來首位內地共產黨員加入董事局。

黨企新鴻基勾結黑社會，仆街陷家剷啦

幫推黑警死全家

推一次=死一隻黑警

已經醒翻上左狗車去狗屋

有冇個便衣禿頭狗個相

剛剛在現場，去到時峰壽司位置已經散去，留下一地血水.......

屌你啦 信和果個叫埋班仔係總站門口砌磚

vcity放狗入

裝修得

咪係
地產商惡，你估保險佬係省油的燈
好人好姐就梗係冇所謂，平俾
你每claim佢一次、仲經常claim
佢唔加你保費？

仲有而家Sell Hong Kong擺明所有場就外判曱甴又去做保安
文宣做好啲
話俾人知呢d叫做「警察商場」
睇下邊一個敢入去消費

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019

絕對同意
到時喺醫院慢慢屌我哋搞事唔撚理你

有冇手足命同相，救人

Wtf?

vcity 申請咗好耐其實

cls

依家真係連文宣都要開花, 靠區議員就大鑊啦! 仲要等出年?

[行動]唔好以為過咗1月1號就周圍都有連儂牆—文宣都要開花! A4 size label 周圍貼! (更新)

push

認人

V city大陸商場

手足有無送院？

成班和平行街 無啦啦二三十個防暴衝黎捉人扑人

已批不反

應該無，醒翻之後就上狗車

行街都搞?

裝修

1

2

!!咁仆街

個女仔冇事

係佢老母啦屌

新鴻基

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

831

已聯絡

唔該手足

大地主，咪玩啦

屌佢老母仲有兩隻cool頸狗呢

裝修師傅接job啦

好多師傅都話無問題，我呢啲市民唯有去其他商場消費

v city各便衣狗

第二隊綠衫中間有兩隻便衣，ching搵唔搵到？

個2隻搵唔到呀

推呀

疑似死左人

啲便衣狗蝗味濃到

呢班仆街9拉人唔show證

唔知記者有無影到，嗰下咁啱無位影

Fuck vcity

禿頭攞住張唔知乜卡揚咗兩下，無可能確認到係。

其他直程無show

應該group埋呢類案例通知美國議員

經常有示威者比香港警察打到人事不省
香港警察故意趕走所有在場人士
傷者其後消失左, 黑警從不交代受害人情況

希望有啦
btw個到企得入啲仲有隻係藍色衫架

嗰下無soom到，得好矇

有街坊指見到便衣掟野落去，隨後狂暴進入商場

是。

另一單case

城寨
10月9日 ·
消息人士確認，屯門醫院一名27歲男子腦出血，周一晚上遭警員以警棍毆打頭部、導致頭顱內出血的青年，由被打至送院延遲逾6小時，青年頭顱內的血塊佔腦部相當大面積，需立即進行手術取出血塊，質疑警方拖延傷者送院，險令青年變成植物人甚至死亡，現時該名青年仍留醫屯門醫院深切治療部，仍未完全清醒。

醫管局發言人表示，截至周二晚上8時，共有29名年齡介乎14至59歲人士需送院治理，其中一名男子仍留醫屯門醫院深切治療部，情況嚴重。

黑警故意撻落地下, 可能顱內出血

患者剛受傷時可能顱內出血量還很少很少，沒有什麼症狀，但後來出血愈來愈嚴重的話，症狀也會隨時間演進而變嚴重。無論如何，如果患者突然抱怨頭部非常疼痛，開始噁心嘔吐，說話模糊，無法正常應答，或是人的意識改變，變得超級嗜睡

now，tmhk都有

唔係屯門人
不過我記得噚日有人話vcity地勢唔好 唔好去嫁喎

有街坊叫保安趕啲狗走 但佢無叫到
最後反而叫啲街坊走

依家 VCity 咩情況

屯門vcity格離就狗屋，又重狗又無得走 你叫人去裝修

我搵到既都係好矇
佢後面仲有隻應該係戴眼鏡既
有戴面巾

已發不反對通知書

一手誌都有

甩毛狗

vcity 姐係 sell hk, 完全唔出奇

咁班保安真係仆街，同埋之前開花有裝修過，不過宜家就

唔建議搞shkvcity, 附近2間狗屋 再上少少就大興行動基地 一被圍就好難走
利申 屯門牛

p牌得一個post
無相無片

自己判斷

咁手足應該有做到啲咩，前因後果都冇講清楚

之前豪裝完都未解封，個商場長條型，得頭尾出路，中間狗屋西鐵站

有時你地睇下保安點解會咁樣 佢地做保安比人攪商場 一入商場一定搵到間野裝修 仲點幫你擋人

落到南面就青山警署, 再落啲就小欖水警總部...
一個屯門都五間警署

呢張係我啱啱現場影，我唔係想叫手足口去送頭，只係將啱啱現場發生嘅事同vcity嘅仆街嘢po出黎。裝唔裝修就交俾手足自己決定

四間至啱

所以vcity真係要忍忍手 唔想大規模被補

真係行街你睇翻live嘅話，手足個陣無裝修，無衝突。我個陣同大隊行行下聽到有人大叫打架，一過去就見到便衣扯走左手足。

你點知的

屌，有邊間唔危險？屯門最應該要多shop, 多蝗到不得了。手足應該smart 啲，唔好硬碰硬。就算拉都要鳩拉

乜都無做呀，個白衫後生仔無啦啦畀班便衣曱甴推咗去壽司舖隔離條走廊。

有記者直播又有咁多街坊親眼見到

其實vcity
只要爆出入口玻璃佢就自動封曬出入口
特別係去屯市嗰條天橋
之前佢個場死咗一個月
宜家做緊活動搞到班蝗蟲過曬去

咁喺現場好難見唔到，跟住仲要有幾個畜龍嘅物體追手足。你喺現場一定見到

新鴻基高層的丈夫， 作為前線手足有野爆

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

德國聯署要人！倒數四日！但得一萬人咋！

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

【請正視】香港面對既情況唔係「警暴」咁簡單

不反對通知已發

今日vcity 4點已經勁多便衣狗
落去starbucks見到有6隻

SHK

Telegram 大把有講

dllm

ppp

加保還好你個朵咁、隨時唔受保啦
點會有保險公司做負錢生意

九龍塘手足